\section{Know-how (Confidential Information)} \index{Know-how} \index{NDA} \index{CDA}
Technisches oder kommerzielles Wissen, das geheim und wesentlich ist.
Know-how kann im Rechtsverkehr wie Schutzrechte behandelt werden.
Wird das Wissen veröffentlicht, fällt es nicht mehr unter Know-how.
Daher darf es nur unter Geheimhaltungsverpflichtungen weitergegeben werden – \zB bei einem Verkauf oder der Vergabe von Lizenzen.\\
Eine Geheimhaltungsvereinbarung verbietet die Veröffentlichung und Weitergabe von Informationen.
Sie wird auch als \gls{NDA} oder \gls{CDA} bezeichnet.
